點先可以放低ex 仲要係初戀...

拍咗兩年多啲 四月分咗手 本身大家都好愛大家 唔係拍散拖 但因為d小事積埋搞到大家都攰 佢話慢慢淡咗就分手我嗰陣都同意咗

本身好地地 積極翻intern 做運動充實自己 雖然日日一起身就諗起佢 但起碼唔會影響正常生活
然後前幾日見到佢story有新女朋友 我成個喊到崩潰 攬住張被喊咗好耐 原來一直都放低唔到 只係要扮到比人睇我無野 我過得好好 原來有小小野trigger到就已經咁

呢幾日個人好頹 無胃口 個心原來真係會physically咁痛 抖每啖氣個心都有野壓住咁 好辛苦 我好攰
冷靜完之後打咗小小野比佢 佢都有覆 話之前無好好珍惜我 佢知道再做啲咩講啲咩都已經無用 希望我幸福嗰啲 睇完之後又喊到傻

我唔知佢放低哂未 但點解次次(復合過一次)都好似係用新歡黎放低我 你知唔知我好撚痛 真係好痛
如果你宜家無女朋友 我可能都真係夠膽搵翻你 但宜家咁既情況 我除左放低可以點？定係真係睇命運同緣份

發覺自己喺感情面前都真係好豁出去 都無乜理面子 因為我覺得好難得先搵到個中意既人 唔係好明點解d人咁快又拍到拖

第一次開po 我廢 唔敢同人講 收埋喺心成日匿埋喊 唯有上黎取暖 希望有人理吓我

哈 又一pair分手 開心~

多謝你幫我推吓Po

迫自己放下啦
既然佢都已經搵到新歡
你又何必要作賤自己呢

有冇咁誇張啊

我都知time will heal...只係唔知要幾耐
份人太念舊真係搞到自己好辛苦

算啦，你有呢d 反應都係因為科技發達拉近人與人距離。換轉早20年的科技，你一早忘記左啦。。。

至於方法唔係冇。。。。。。

斬纜啦 唔好再搵佢

呃你做乜...我都係想呻吓啫 呻吓都比人話

搵過個，女仔好易搵姐

無搵好耐 睇完個story都unfollow咗
唔想再見到佢同第二個女仔既畫面...

Facebook IG 其實樣樣都有得較你睇唔到佢啲嘢，你放過自己啦，忍下手幾個月就會好番。

男人老狗喺度叫春

我明哂
你而家要做嘅野
就算好難好痛都要做
就係切斷哂所有聯絡方法
將會勾起你回憶嘅物件，相 放係勁難搵到嘅地方 直到你唔記得左

放低咗8成再搵第2個

睇人啫 我咁大個女都係中意過兩個人...唔會想求其搵個人拍拖

我最近都分左手
情況同你好似
我自己係咁搵野比自己做
因為一停就諗起佢

加油

分手就唔好再聯絡啦，見到佢有新情侶又心痛

所以話一分手就要block柒哂對方啲野
一來睇到眼冤，睇完得你唔開心
二來防止對方搵返你做水泡/攝時間/利用你剩餘嘅感情

咁你見到佢結婚有冇好傷心？

其實分手嗰日我有問多佢一次 不如試多次 唔想放棄 但佢話無意義喇 唔通迫人咩
只係未trigger到 所以以為自己無野 原來好有野

唔知你地去到咩程度
如果同居過 試下改下房嘅擺位
如果無 請將佢送比你或者有回憶嘅野
叫你屋企人幫手收埋
收完唔好話你知 到你真係放底左先拎番出黎
相就backup落電腦然後加密
真係有用 唔好問我點解知

對方出軌就話狠心到啫 和平分手有太多唔捨得 邊有咁理性 講就容易...

agger

加油分手成大半年都係放唔低
前排都unfollow埋 好驚好似樓主咁見到佢搵到另一半 真係會崩潰

我同你一樣

和平分手先容易放低，冇咁腰心腰肺
你過多幾個月就冇事架喇
但你要唔好成日睇佢啲野先囉

一個月後 你就發現自己好蠢

老土講句 人總係會將記憶中嘅佢想像得比較好嘅，其實都分開咗大半年，你都一樣可以生活到而家，將來會愈嚟愈好嘅，就當大家之間嘅緣份只能行到呢度，離開咗就算了吧，活喺過去，好難過..

緣份呢啲話嚟就嚟

加油呀 所以我之前都迫自己翻工翻intern

大家都加油 我明真係好痛...

個password仲用緊佢生日..AirPod同鎖匙扣都係
不過又唔會一諗起就好sad 只係某啲時刻望到會窒咗吓
諗諗吓 佢手機password都應該轉咗第二個人既生日嚕

唔好follow翻 我寧願喺人口中聽到 都唔想親眼見到個story 望咗一秒 呢幾日都會諗起個boomerang 真係折磨

如果你放唔低佢 放下面子問下佢
可能有機會 一世人會拍幾多次拖你唔會知
但係如果你宜家唔行動就一世都唔知
利申 過來人

改咗佢啦 聽話

本行都想知
過咗四年都仲係咁
到底自己肯醒未

乖啦 改密碼啦
唔止開機密碼 最好所有密碼都改曬佢
我期待過多一排會睇到你上番黎講「我放低左了」

時間係最好治療

利申 2年都未放

我都係
唔會改密碼 改咗又點我都係會記得佢生日㗎
佢生日佢電話佢屋企地址我全部都要繼續記住

我嘅情況同你都好似。
一開始係會好好好痛，
但既然所有嘢都已成過去，
係時候對自己好啲，為自己諗下。
繼續做自己想做嘅事，
做個更好、更開心嘅自己。
諗下，係未遇到ex之前，
單身嘅你咪又係好好咁過日子。
記住吖，你值得擁有幸福。
最後想同你講句，加油！！！

之前復合過一次 嗰陣散咗兩個月佢就有拖拍 但我知道大家仲好愛 根本都未放低 所以先同佢講咗一堆野叫佢諗吓拍拖為乜 自己最愛既係邊個
但今次係佢淡咗 佢宜家都有拖拍 無信心佢會翻黎 亦都唔想做d仆街前度係咁搵人 搞9人
除非佢之後realize到自己放唔低 仲中意 不過機會都細
隨緣啦 唔諗住喇

介唔介意講咩年紀

A0單身 同拍過拖之後既單身係兩回事....
拍過拖之後有時覺得一個人好孤單
不過多謝你 加油

係...同埋慣咗手勢

呢啲道理我都明呀 但知易行難 情緒話黎就黎 未放低就覺得好似仲有希望
如果可以咁理智 我宜家唔洗咁辛苦

完全明呀
當知道佢有新對象都即刻unfollow
所有野del得就del
廢事眼冤
但都只係move on到7-8成
好似減肥咁，一開始去水腫好快
但剩低個少少，都仲係好在意
而呢少少，要用好多好多時間先可以真係放低

唉屌係呀
佢wallpaper應該都轉咗新女個樣

都真😂😂我都有你呢種感覺
Btw我都係初戀分手

初戀分手too

多謝你但佢唔係仆街黎 佢對我都好認真 咁我嗰陣都有同意分開 唔可以怪哂佢 可能係嗰陣唔識諗 逃避問題 如果大家盡100%努力挽救 記得當初幾辛苦先一齊翻 可能都唔會咁
你知你想我保持憤怒 提醒住自己 我會架喇

放低一個人嘅方法唔係新歡就係時間
只不過佢揀咗新歡
你揀咗時間

我都有聽過呢啲咁既野
但用新歡黎放低ex 對現任公平？自己未放低又開始拍拖真係開心咩 咁唔係仲攰咩？ 所以我好唔理解

啱啱睇到原來呢個ac係喺上年佢既生日開

唔公平
但的確係其中一個方法
有啲人真係可以因為咁而放低咗前度
繼而慢慢鐘意咗現任
不過最後當左現任係水泡而放唔低前度嘅人都不在少數

好啦 我明喇

其實我覺得好on9 自己辛苦 對方又辛苦 唔明做乜要咁急拍拖 都唔知為乜 為咗有人陪？拍拖真係要擺心機時間 面對住一開始唔係最中意 而自己心入面有有未放低既人 真係enjoy到拍拖咩...萬一放唔低分手又要受多一次傷 真係唔知為乜 一講到呢度就嬲嬲地

要走的人留不住；要留的人趕不走。

因為疫情同返intern少見, 諗咗好耐 暑假個陣話散，以為諗清諗楚就無野，點知都係放唔低。分咗三個月，總會想起她，總會泛起心中的漣漪，我曾經以為佢係我最後一個，可以一起走到白頭。雖然仲後生，不過都唔想人生太多過客，想一起學習一起成長。

樓主記住要愛自己多d, 我係愛佢多過愛自己，最後我嘅愛變成咗佢嘅壓力。係呢排sem尾chur, 先無咩諗佢之前一直用運動去療傷，一諗唔通就落街跑步

7個月都未放低
不斷搵佢想了解真正分手原因，終於係前幾日比佢block左
冇晒面子冇晒尊嚴，冇好過

就算Enjoy唔到
受傷嗰個都唔係佢 係佢新歡咋嘛
嬲都無用 呢啲仆街真係好多

絲打加油

其實佢真正既開心唔係有左第二個
而係冇左樓主...

呢個真...

唉 屌 越諗越嬲 明知我之前follow緊佢ig又知我未放低都po有新女既story 唔知係佢想玩9我定點
屌你老母 好撚嬲呀 知唔知一個story就玩死我
大家繼續屌醒我呀

unfollow 佢啦

絲打 unfollow佢啦
咬緊牙關噤unfol個制
之後你會活得更好

你都試過分過一次又復合
再黎分多一次通常都無咩好試
係得你以為自己有機會會好得返
其實從來都無

佢都算好有心唔會避你、誠實咁面對你
咪搞人啦

如果你同佢復合果次
佢個ex又打堆野比佢 你會咩感受？
人哋次次有拖拍你先打堆野比人
其實你同d仆街前度係咁搵人 搞9人有乜分別

咁我想問分咗手兩星期就去追第個又代表啲咩

你其實都係想佢睇到依個post 姐 有咁多deatils講到咁specific
幫你推啦

佢有新歡 姐係你對佢嚟講冇你想像中咁重要囉
醒啦
唔甘心會比咗個你好愛佢嘅錯覺你

都話睇到新女個story已經unfollow咗

我知...所以我無再做啲咩喇

一次啫 講埋最後既野都unfollow哂

你又知我諗乜 不過睇到又點 人地都don’t give a shit啦可能 同埋我都想大家屌醒我

係 根本就係 唔太分得清仲中意佢定係唔捨得
好似本來屬於你既野比人搶走咗
我宜家醒咗一半架喇 每次心軟就會睇翻呢個po

頂住💪💪

搵個新既

本身就唔係你嘅嘢
你咪諗下佢而家好開心咁同人地flirt緊sweet緊囉
就好似以前同你咁囉
佢係愛你嘅一早返咗嚟搵你啦如果你對佢嚟講係咁重要嘅話

唔知點解自己好執著 可能因為曾經都好愛 想大家係最後一個 可能唔應該將嗰陣既承諾一直帶到宜家
我都知要接受 不過要時間
同埋我心情好撚飄忽 一時又覺得諗通 隔多陣又唔捨得
唔知點先可以做到平常心 不痛不癢

你咪沉淪下先囉 都冇人care架啦
你唔放又點姐
你地攬緊第二個啦
我咁口賤唔係針對你 希望你明白

我拍3年 散咗1年 都算和平分手
我用時間療法嘅 冇下家冇借酒
我覺得自己都放低咗嘅

我明明平時好好訓 唔會點發夢
但仆你個街 近期係咁發夢諗起

個感覺好怪 又唔係掛住 又唔係想復合定咩
如果真係要形容 我會話嬲
我都放低咗 俾我好好地訓啦 仆街

我唔會再沉喇 沉咗半年 係時候要醒
可能係之前都無特登斷聯 所以拖到宜家
諗起就燥 我唔會再比人撚9我 po story Po飽佢啦 我唔會再睇到

你ex有無拍拖？突然間發夢夢見應該係最近有啲嘢發生？

我ex 散完一星期後就有下家啦
um 如果話有事發生
可能因為就到分手一周年
(啱啱話一年 其實差幾日
就係依幾日)

咁其實我未放低？
但我又唔覺啊 真係唔知

我情況同你一樣 分手個幾日不斷挽回 奈何對方已經好攰 唔想理我 仲block哂我所有野 依加佢過成點我都唔知

一個星期...仆街黎
不過時間沖淡一切 都只係沖淡 唔會沖走
一齊加油~
Btw絲打你呢一年都無拍拖？

Block哂就算啦我覺得
都係唔好搞到自己咁卑微

哈哈 多謝你嘅祝福
時間療法冇手尾嘛 係耐啲姐

btw 我是巴打
係冇拍拖
或者冇拖拍？

Sor 睇錯顏色 隨緣啦 唔急既
重質不重量 寧缺勿濫

一諗返起以前就諗佢而家同條新女攬埋一齊啦

唯有係咁啦 痛痛吓就無野
啱啱都收埋咗枱上面嗰扎乾想 唔想見到了

乾花**

其實都半年啦

換哂啦d會令你諗起佢嘅嘢

雖然咁講真係有啲廢
但係要引返張愛玲講嘅野
忘記一個人只需要兩個東西，時間和新歡
冇新歡咪用時間
舊年同你一樣，日日生不如死

係咪有啲人適合用時間 有啲人適合用新歡？
用時間放低會好唔抵得用新歡放低既人
因為人地開心緊 自己就好撚痛 點解可以咁撚唔公平
但係我玩唔起 好難拎得起 都好難放得低

以為自己出post...真係一樣咁滯
最大感受係唔明點解分左手後一個月就可以有下一個，顯得之前果5年感情好脆弱咁。果陣知道果下直頭好似個心比刀插咁。
都大半年了，理性既我知道要盡快放低，都冇去睇佢既野，但好似到左夜晚就會有另一個自己會係夢入面搵佢，可能因為以前一齊過得太開心，仲係好唔捨得。
希望各位淪落人既情傷可以早日康復

忘記一個人
就好似拎住把刀不斷插入自己個心入面再拎返出嚟
直到你習慣咗嗰種痛

雖然好老土
但時間真係可以幫到你放下一個人

或者慢慢等第二個人出現

唔好害人啦 一陣又話放唔低ex

好想叫春 頭先睇Snapchat又彈哂d flashback from 3 years出黎 嗰陣啱啱一齊好開心好開心
一睇又喊到67咁 好撚痛好撚痛
我知要醒架喇!!!! Sorry 比我發洩吓 我唔知同邊個講好

電話密碼未轉+1
已分咗手一年多啲
係平時都用touch id所以無特登去改
有次同frd出去玩 擺低咗電話跟住去廁所
比佢地開到我電話 話做咩仲唔改pw 比佢地迫住改咗
但仲有好多email fb 打機 既 pw都有佢既生日數字包含係入面(依啲就純粹慣咗唔想改)

係...
以前會心諗有咩所謂
唔明啲人喺度叫春
而家終於明

你回憶下佢之前點樣對你，對你做過咩事，嗰啲就係原因

睇下連登啲分手post
不斷鞭策自己放低
可能會好啲
自己都係成兩年幾先叫作放低塞
唔得就慢慢黎做自己啦
唔使太勉強自己去放低

我條ex結埋婚添
頭幾個月實sad
咪又係噉過 返工又忙到仆街 得鬼閒諗佢
無咗佢會死咩

係 其實無得勉強 時間到自然會放低
但另一方面又好驚哂時間 驚錯過咗好多

你ex結埋婚 即係你地散咗好耐？
聽你咁講你都似未放低哂 只係忙到無時間諗 我頭幾個月都係 翻intern好忙 翻工放工瞓覺
但通常一得閒翻就瀨野

搵到另一個咪放低到
利申 同另一個拍左三年都未完全放低到

其實唔知點先叫放低到
佢始終都會係你心目中

咁你同拍咗三年嗰個一齊嗰陣有無諗起/掛住ex?
例如會諗 如果佢喺度就好 /如果佢喺度會點點點/ 會覺得同ex開心啲
有既話 我想知係咩心態 或者你覺得自己係呢段關係入邊係咪真係拍得開心？我好想知

因咩小事啊？講黎聽下

搵過第二個，
無其他方法。

我自己好容易將某啲人長期擺係心中
但當然過左咁耐當時點相處 絕大部分都唔記得

但將來你同第二個拍拖，係無可能唔同第一個有比較
首先我第一個都唔差，但現任真係好太多太多
好到我會提個ex都唔會危險果種

最大差別一開始都係身形唔同左啦 習慣唔同左
但後尾都會慣 由日日掛住依個人，後尾都係偶爾諗起。
咁既然有比較，即係會諗起，又點樣叫放低左?

例如去到某啲情景現任同EX某D行為同講野好似
現在只係回憶，對方都無再搵我

我自己就好希望可以見佢最後一次，同佢講一次多謝
因為無咩人可以拍一次就到老，前面無失敗過，後面點樣進步呢?

理性討論 咁係咪因為現任條件好過ex 所以先所謂”放低咗” 如果現任差過ex 你其實係會繼續掛住ex？
不過都明既 曾經係生命中最重要既人 無可能忘記 只係沖淡咗 淡到自己都唔記得咁解。

我唔適合用呢個方法 只會辛苦自己

好明白你感受......

明 慢慢黎 just ignore it

我明 我有排成日夢見 有幾次喊醒咗
嗰種空虛 失落 形容唔到

俾自己頹下，多啲搵朋友傾下計
block晒所有聯絡到佢嘅方法，自自然然就會放得底

前排都有夢見ex，一起身就好頹咁坐咗喺度，完全唔知自己想點，嗰排係咁約frd玩，令自己唔好成日諗住點解會夢見佢/夢到d咩

計計吓原來已經分咗手9個月

on9

我幫10年後既你同而家既你講

試過就明
心口拿住拿住痛
氣都抖唔到
全身勁凍 手腳冰冷

加油絲打...
我會聽傷心情歌 釋放負面情緒先 唔好壓抑
放到差唔多 （幾日/幾星期/幾個月...）
覺得係時候啦 先重新出發
唔好急 急唔黎 比多d空間同時間自己

其實初戀係真係最難忘
唔關一齊幾耐
我都只係一齊咗十一個月左右就散咗
跟住佢兩個星期後就追第個
係唔甘心嘅
仲要明明放低咗好多
但有時一發夢諗起佢
啲情緒又番嚟
唯有逼自己變忙
做啲以前冇做過或者好耐冇做嘅嘢

散咗幾耐？ 好驚自己會咁 開心唔翻

最痛苦 莫過於凈係自己放唔低 對方已經過得好好

四個幾就嚟五個月
都唔會開心唔番嘅
但真係要時間
呢排番份新工咁啱係佢份pt隔離
然後佢番工嘅日子我都走去望下
自己都覺得on9

宜家 咪就係咁 佢可能都未完全放低 但起碼有女朋友了

唉 我大半年 覺得自己只係好翻三 四成左右
仲會諗 會掛住 做咩都諗起 只係無乜再為佢喊 唔會再為佢而食唔落 瞓唔到 生活都係咁過 但真係開心唔翻 真係會隱隱作痛
啱啱睡咗陣 起身又發覺佢唔喺身邊
其實過咗七個月 但我感覺佢仲係好近 好難搞

曾經嬴過 因為前度一句說話 “我地仲有機會一齊 但唔係以家” 我等左佢1年 1年後先發覺 當初佢只係想當刻脫身 最後醒覺 原來放唔低既得番自己

咁緊係啦
你地一齊咗兩年喎
回憶一定好多啦
咪比啲時間自己囉
最緊要係你想唔想走出呢個狀況姐

我都move到七八成架喇
其實一齊緊個陣都知佢唔係一個好對象
我進步嘅時候佢退步
甚至唔想一齊進步
有問題又唔想溝通唔想解決
好似得我一個想解決想努力咁
得我珍惜佢，佢唔珍惜我又點有用
分咗手冇耐佢又即刻追第個
到頭來都係得我一個認真...

唯一個一兩成就只係唔捨得放開啲回憶姐
咁只好靠時間

我相信你都得嘅

大男人格

驚錯過啲咩
慢慢黎啦
總會遇到第二個既
加油呀

多謝你 我淨係想時間快啲過 recover嘅呢段時間真係好難過
仲要臨近聖誕 好痛苦

希望我第二次拍拖係最後啦 希望搵到個珍惜我既人 無論點都陪住我 捉緊我
唔想再失戀 一次已經夠痛
細水長流係我想要既野
多謝你

送比大家 相信大家都會慢慢好翻
Set咗做wallpaper提醒自己 唔好失去希望
The best is yet to come

加油共勉之！2021會更好

中學同初戀只係拍左一個月拖就散左
但奈何係同一個圈子玩好難完全斷聯絡, 所以根本忘記唔到佢
佢keep住有拍拖, 而我就收埋左呢段感情, 中間成日諗起佢同失眠 (間中有同佢傾計同一班fd 出去玩)

到year3 既時候我覺得過左咁多年係時候要做個了斷, 決心唔再搵佢
點知佢就係呢個時候同當時既男友分手, 好唔開心
佢搵我散心既時候我地又慢慢拉近返個距離,最後一齊拍返拖
最後我地拍左差唔多五年拖, 三日前分左手 (和平分手, 佢提出, 應該唔關第三者事)

總共過左8-9年, 呢一刻已經唔知對佢係咩感覺
個心幾日都拿住拿住痛, 但又喊唔出, 亦一定忘記唔到佢
可能五年前只係咁岩係佢身邊既係我所以一齊左, 其實由頭到尾佢都無鍾意過我
可能當年決斷D 斬纜而家就唔會咁痛苦

點解分手？我覺得如果佢唔中意你唔會一齊到5年咁耐喎

放心，活得比佢好就係對佢最大既報復

越黎越唔鍾意聖誕
仲要我一定係工作中度過
所以已經唔關我事
想快啲過係因為想快啲忙完

講就咁講
但事實上你過得好定唔好
對方都don’t give a fuck

本來Christmas應該好開心
不過開心嗰個唔係我

人真係好犯賤 好似連move on都只係想比佢睇咁

又訓唔到了 怕有一日真係會頂唔順

過多一排 時間會沖淡
到你遇到一個再令你心動既人 你就會完全放得低
唔好格硬搵水泡 會有反效果

同意，如果佢只係嗰陣咁啱你喺身邊，就唔會 last 到五年

時間會沖淡一切
樓主加油 終有一日會放得低
第二次係咪最後一次無人會知
只能到你拍嘅時候盡力做好自己
做好咗都要分就無悔
如果太在意係咪最後一次只會令你在真係分手時更加痛更加放唔低
順其自然吧

我唔會搵水泡 都無料搵 我異性緣勁差
成日喺度諗 搵到個人留喺自己身邊真係咁易咩
點解我個ex可以拍到咁多次拖 仲要好多次都係分手隔幾個月就有拖拍
係佢地條命生到桃花運咁旺 定係我問題

知道了
Btw頭先起身又諗起 然後喺屋企做workout諗住分散注意力 點知一路做一路喊 連做運動都諗起佢 因為之前佢成日想我同佢一齊跑步
係咪其實連我自己都未想放低住
我知上面有好多人屌醒咗我 我都知要理性
但我感性>理性 情緒一黎我控制唔到 好似精神分裂咁
感性—>理性—>感性 無限loop
究竟我幾時先可以長期理性

你琴日明明心態好好
記住寧缺勿濫啊
搵一個啱 好過亂嚟啊

總有機會嘅
起碼我咁同自己講
(呃你之前呃咗自己先

人係有感情嘅動物
你形容緊嘅情況應該所有拍過拖分過手嘅人都經歷過
正常嘅
唔洗迫自己(喺呢一刻)理性
去裝一個堅強樣出嚟
想喊就喊囉
盡情地喊
喊到盡眼淚都會乾
最多飲返啖水補返啲水份

我無話要搵水泡!!!!
我係諗緊佢地係咪條命天生係咁 因為我真係覺得兩個人一齊到好撚難 點解可以一個接一個 好痴線
就算純粹啱key先一齊 都要雙方都ok先得架 有無咁撚易呀

過咗七個幾月 仲係每日一mark大眼就諗起佢
Ig unfollow咗都remove都佢
發現原來之前都係為佢而活咁 d story其實都係想比佢一個睇
宜家上少咗ig 因為已經無咗嗰份期待
我想move on但同時都好唔捨得 仲ff將來可能有機會會一齊翻好矛盾
七個月其實都耐 但我都迫唔到自己快啲

我明啊
我都係嗰啲拍拖之前
傾翻幾個月計先嗰啲黎
好啦 真係啱啦 先埋牙

點解可以今日分手
一星期後 相就變新仔/女
喊出嚟

即刻諗 下 我明明咁sad
點解你好似冇咁sad嘅
我知愛冇得計
但點解好似我受80%傷 你先受20%咁嘅
咁係咪其實之前已經唔愛我啦
嗚嗚嗚
各種胡思亂想
跟住更sad

兩年 vs 七個月
唔耐呀
至於 move on 個個都話越快越好
當然唔係個個都做到咁快
我會覺得與其迫自己快啲 move on
不如順其自然

唔需要同其他人或者同對方比較
人人都有佢叻嘅方面
可能佢喺處理自己情緒方面比較叻
跟返自己 pace 就 ok

我ex有同我講過其實佢拍咁多次拖都無真係溝過女
全部都係啱傾 順其自然就一齊
我係第一個因為佢好中意所以追我(佢咁講)
都係喺佢暫時拍過咁多次拖入面最耐既一個(之前嗰啲最多半年)
唔知佢宜家呢個係好中意 定純粹夾所以一齊
但好似為拍而拍咁 夾 好多人都同你夾 係咪要個個都試哂先安樂
就係咁搞到我心理好唔平衡 我可以中意一個人好耐 但佢幾個月就有新拖 我覺得自己好似個on9 比人呃咗咁
不過佢有講過 適合>中意
可能我真係搞到佢好攰對唔住

佢拍過好多次拖 我諗佢好識點move on
都係既 我第一次 無得咁比

對方出軌都唔係好狠心到...
差唔多一個月了

加油呀
不過都明仲中意 仲有感情係好難理性 真係會盲咗咁
唯有時刻記住嗰種痛

um你ex好靚仔嫁？

聽你咁講完

我覺得你地生活上可能好夾
所以你覺得好舒服 好幸福

但好明顯你地戀愛價值觀上面 好唔同喎
好老實 用合適黎定義好仆街

我依一刻需要 體貼嘅女仔照顧我
因為我好多野忙緊 唔得閒

我依家忙完 想個女仔可以chur翻啲
大佬我點知

聽你講完 你ex嘅適合 其實每刻都變緊
你分手嗰一刻嘅表現 唔符合佢個適合
所以咪散咗 搵下個適合囉

咁起碼你地戀愛價值觀唔夾先啦

第一次只係未經歷過呢種痛
覺得失去左佢好似失去左全世界咁
呢啲同 bb 仔學行路一樣
別人好難教你點先 move on 到
靠佢自己一步一步摸索下點做
人人方法都可以唔同

同埋我會調返轉唔想咁快 move on
好怕自己有一日唔記得咗對方
咁如果自己都唔想 move on
咪繼續留喺呢個狀態住先囉
而家又唔係讀書考試迫你一年升一次班
個步伐想幾快由你自己控制

加油 我都成年了 仲係原地踏步

中間斷唔清關係 生不如死想同佢有個解脫 記講咗好多難聽既說話等佢嬲我 然後比佢unfol完見佢唔到好過好多

可惜每隔2 3個禮拜又會夢到佢然後好頹 無限loop

咁姐係你俾人飛
咁跟本上無咩野可以關你事

都幾靚仔既我覺得
生活模式係夾 都係大家串吓大家 9吓9吓咁
但係隨住時間 年紀 所追求既野都唔同 我都可能係
最大分歧 應該喺溝通上面 處理方法唔同
其實係有得解決

個腦真係空白左

屌 我又唔覺得係 因為嗰陣好攰 都預咗會分 只係感性上想挽留

嘩 hurt撚到 聽到都心痛

Facebook ig 可以block左佢，放過佢放過自己啦，狠心d會好得快

um 咁你啱啱講到
佢唔洗溝女就有女埋身

又真係難啲肯放時間去處理嘅
搵下個適合仲快掛 可能覺得
依個要問佢喎 我估唔到啦

如果佢嘅情況係 本身圈子細
根本冇乜其他女仔嘅
就可能肯同你溝通啦

唉 啱啱分嗰陣 我都係咁
聽到佢講 我依家同第二個一齊咗

加油啊 ching

人可以好無情

淡咗 無咁中意 自然會放大缺點 無動力解決
點解淡咗就想放棄 每段感情都會有樽頸位
每次都喺樽頸位放棄 就好似打機卡關又重新嚟過
唔去解決既話 打十次都只會kick喺度
不過如果我嗰陣堅持多陣 唔好咁衝動想分手(可能就係我講一講 搞到佢本來諗緊分唔分 都變咗想分)
比多啲耐性同時間 可能結果都唔同
不過宜家講咩都無用

呢世都唔會放低
即使以後同其他人拍拖結婚，對我黎講都唔係真愛只係取暖

唔好神化初戀
初戀係第一次試男女朋友相處,比你了解自己多D,就好似第一份工咁,有幾多人第一份工做到退休?
而且你地已經復合過,即係本身都唔WORK啦
LET GO啦,死LUR住過去有咩用

um 咁起碼知自己點死都係件好事
下次再處理依種情況就唔洗死啦

btw 我鍾意你個打機比喻

你諗清楚你係咪俾人飛先
人地婉轉唔代表有彎轉
咩感性挽留就算啦 想要面姐

利申同你一樣 初戀三年幾

要面我就唔會問多句
飛唔飛 都無所謂了 都分開咗

個比喻我都係上網睇翻黎...
中意一個人係咪咁執著 唔理智 無論失敗幾多次都想同佢一齊

你同佢係同事/同學？

收皮啦，下個更可愛，呢個世界好撚大架，識下d新朋友，搵d新既興趣啦

如果你係俾人飛
咁正正解釋到點解你放唔低
飛人果個唔會放唔低
如果你要走出依個情況
點可能唔面對自己
咩無所謂
你做人都幾亂咁黎

叫你唔諗等同人地唔開心叫佢笑
樓主不妨愛多啲自己
有咩事到最後其實都要自己面對

你呢啲死毒撚唔會有女

睇字都覺得好痛
我真係明你感受
年頭同初戀散左 知道佢鍾意左第二個之後
一日淨係食到一餐 每一日獨處果陣就會喊
岩岩分手之後幾日我仲有個EXAM
係直程考緊試都會諗起然後爆喊
時間對我黎講治療性唔係太強
我同你一樣 每段感情都控制唔到自己 一定會ALL IN左個人去對方度
當有日佢走果陣就好似成個天塌左落黎咁
呢種特質既人要真正放低上一任我諗只有搵另一個可以令你咁鍾意佢既人填補返你EX既位置
過多幾個月你就唔會好似依家咁崩潰
但係岩岩知道既心情一定係好難頂
你可以做既就係學下新野去令自己唔好擺太多時間諗佢
(果時我諗住為左同佢復合學結他 再拍段cover比佢睇話佢知我仲好愛佢 諗起都ON9)
但係學學下就變左唔係為佢學
而真係當培養多個自己興趣咁
慢慢你生活多左其他野填補就會少左時間因為佢唔開心
當然有時候都會諗起然後個心又會那住那住
掛住佢果陣咪STALK下佢 上連登叫下春
叫叫下喊喊下終有一日你會發現呢個世界冇左佢都可以好美好

我試過用6年先放得低,有排你捱呀

可以有咩途徑識人？
不過前提都要放低咗先 一路諗住一路date我真係唔得

唔係神化 只係好深刻 因為所有第一次都係同呢個人一齊

無辦法
我都好積極去做運動,work out,打拳,番工,打機
無錯忙起上黎既時候係無野諗
但當你(我)望住個個曾經同你孖公仔既人同你分道揚鑣
身邊個孖公仔變左第二個個時
個種落寞,懷愐
知道番唔到去從前,但又放唔低佢,掛住佢既感覺,原來一直都係度

"回憶與我都不愛說話
偶爾我會想起他
心裡有一些牽掛
有些愛卻不得不各安天涯"

虎二 - 你一定要幸福

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰？
但係你宜家拍緊拖？
如果大家都無拍拖既 會唔會想試多次呀
畢竟遇到好鍾意嘅真係唔多

無，大家都無(應該，我都唔太清楚，佢好受歡迎，好多人圍住佢轉)，其實心裡面都明白始終大家唔夾

有緣分嘅,點都會重逢。

命裏有時終須有，命裏無時莫強求

如果你而家放棄自己 ,佢或者下一個都唔會搵你

愛自己多一點

近排佢好似同一個人行得都幾埋下,我都唔太清楚
其實我都知我應該quit哂所有野佢唔關注佢
講就易
是但啦,我改變唔到任何野,如果係既就祝佢幸福

都係既 我都成日提住自己 有啲野都係整定 將來既野無人知
上次未復合之前我直覺都覺得會一齊翻 之後又真係一齊翻
今次其實都係 唔知係因為太中意定點(可能你地會話我on9) 不過順其自然 我宜家都做唔到咩

唔好食回頭草啦

愛人前先要學識愛自己，自己都搞唔掂仲點照顧人。

多啲用第三人稱去同自己相處,認識自己更多。當一切都準備好就交俾緣份安排

利申 分咗就嚟半年

聽你咁講 你係咪都有小小想復合？

冇你咁想

佢有新女朋友 都有可能分架
人總要抱有希望
等佢地分左你就可以同返佢一齊

完全明啊
我ex係分手後兩星期就追第個
係同事嚟
我估佢都分手前mark定架喇
一開始知個陣真係好sad
姐係分之前佢都對我冇乜感情

耐咗就諗
其實當初我唔分
分分鐘條友直接比帽我戴

我ex都係我初戀
係放唔低㗎啦
不過生活始終都係要過 嘅然係噉不如唔好諗
我已經係過咗唔開心嘅階段
「不如不見」嗰種想見又唔想見嘅感覺
出得嚟見又點會好似以前噉玩得埋 咪又係傾兩句食個飯 多數失望 衰過唔見

我唔諗啦
依個位點諗都只會更差
我當佢真係勁快有下家算

為段感情
留翻少少美好回憶

係呢段時間要提升自己，但唔係因為佢而改變自己，係為下一段關係提升改變自己。

初戀琴日結婚
雖然分開咗好多年 但睇到 個心都硬係有啲好怪嘅感覺

祝你幸福

同你差唔多經歷 我4年幾由中學開始 今年1月頭分 不過係我講分 分手個陣佢有挽回 講到好愛好愛 當我係最尾一個 但佢做啲野令我覺得佢唔值
依家我都仲未放得低 但佢早兩日就拍返拖
遲啲仲有個中學同學聚會 都唔知去唔去好

我直頭俾人無縫接軌過，將個份悲傷同屈辱轉化成為自己前進嘅動力，千其唔好再搵返人
利申：試過搵最後變仇人

係咁架啦
痛痛下就慣

我犯賤 用睇二個ac睇佢story 後悔了
之後block咗 等自己唔好再手多
因為清醒就會諗起佢 所以琴晚10:30就瞓咗 好想永遠都唔醒
好難想像將來會遇到個咩人 不過要提住自己唔好頹
雖然真係好撚辛苦 為生存而生存既感覺
不過大家加油

既然復合過都再分，證明真係唔適合
放下啦

好似你個名咁

絲打咁似我
我都係兩年幾岩岩十月頭分
但我地個故仔好複雜
我都唔識點講

搵到第二個就會放低
好似我咁同初戀分左手6年一直單身，
到依家有時仲會發夢夢見同佢好sweet

我都唔只咩叫適合
適合既條件會隨時間改變
我宜家會放低 有緣既話始終會再見

我完全明白你呢種感覺 我都係念舊嘅人 恐怖到連去同佢曾經一齊去過嘅地方個心口都會好up 但冇辦法 呢啲只係往事啦 你可以掛住佢 直到你個心放低為止 比啲時間自己啦

點搞呀6年。。。。
希望我唔洗咁耐
巴打定起心肝識吓人

同其他人扑嘢

Same 今日坐車坐過龍 坐到去佢住嗰頭
即刻叫自己唔好諗

無架啦，一扑過野就有感情， 仲要係初戀， 成世都會記得呢個男人

人越大越難識人，我又唔太夠敢網上識
好似習慣左一個人，但係內心真係好想有人陪
初戀好難遺忘，不過依家剩低嘅都係啲開心嘅回憶

我都覺 下年grad 覺得出黎做野唔會識到好似u入面或者好似中學嗰啲朋友
社會好黑暗 講利益 好驚比人呃

我會用呢張wallpaper 希望大家早日放下 係時候行出去啦！

完全明白你感受 我都係感性主導嘅人 會成日回憶起過往嘅點滴 有咩唔開心就喊出嚟啦 會舒服啲

初戀 同佢一齊5年 分左1個月 放唔低 仲諗緊同佢過既回憶

完全明呀
分手之後個種 好似抖啖氣都會諗起佢既感覺真係好難受
唔知可以做啲咩
感覺做啲咩都係呃緊自己
逼自己去接受現實......

等時間慢慢沖淡一切......
樓主加油

我單身五年，最近發現自己想追夢多過想拍拖
雖然一路想拍拖，但唔想因為追夢傷害左女仔，決定暫時放下

扑過未?有冇中出?

不停諗住佢，直到冇感覺

比我呻吓 好辛苦 成個人function唔到
同fd翻學校做assignment 做做吓跑咗入廁所喊
又唔想比個fd知
真係有一刻想死 點捱

年青嘅特權就係唔怕樣衰
無負擔 同朋友有咩感覺咪直接講囉
唔洗收收埋埋嘅

其實要搵人講下…
我被分手果日就已經搵左2 個frd呻，係樣衰架啦，但屈埋屈埋仲hurt, 仲辛苦…

利申：巴，差d起街呻到喊

因為都過咗大半年 d fd都以為我無乜野 連我都以為自己已經無乜野
原來只係自己呃緊自己 宜家先爆

宜家既情況仲衰撚過啱啱分手

Sem尾大家都好忙 又要考試 費事阻住佢地

想喊就喊啦 我之前比人hurt個陣仲要係架車到喊 啲人望住我我都照喊 因為真係忍唔到..

算啦，性格不合
日後辛苦一輩子

叫多兩次雞就放低了～

咁咪永遠都move on唔到 佢似係想放低喎

咁佢 ex 肯 keep 住見咪唔洗 move on 囉

話唔定有一日個 ex 同條仔散左咪可以一齊返

鬥長命

希望梳打下次到你戴綠帽啦
你自己咪貪新鮮感要新女飛你所有ExLmao
怕辛苦梳打

你隻狗又黎追住我咬。
仲要比你老屈。
去到邊都見到你呢隻狗
你係咪有鋪癮比人屌。

我都唔撚想理你，我去到邊，你隻狗咬到邊

做咩唔應尋晚個post我鬧得你好啱？等你接返條線喎

唔好喺我個Po度嗌交 thanks
呢個係我呻既小小空間

無縫接軌都幾hurt

好想等佢點算 我都覺得自己好傻

你要堅強，明白到呢個時候講咩都唔入耳，呢到大把人同你吹水，能夠令自己企番起身起身就係靠你自己隻腳。
加油💪🏻

半年你都仲想等
我都大半年
意識到佢唔會返嚟
心中更多嘅只係遺憾

我既意志真係好飄忽 一時好一時差 人都癲
有時過緊馬路真係想死咗佢算 好撚痛苦
(放心 我唔會咁做 只係有時好想解脫)

好彩你識咁諗～一有負面情緒搵人傾訴

多謝你呀絲打 好彩有你地

你預嚟緊一段時間都會咁，一時好返以為無嘢，再過一排又可能突然間見到某啲關於佢嘅事或者訓覺發左個惡夢又諗返起佢心情又差返，會大起大落。感覺會幾無奈，因為邊一晚發惡夢你基本上控制唔到

不過放心，啲大起大落嘅心情會出現得越來越無咁密(疏落)，到有一日你唔再發惡夢或者見到佢 story 有新 update / 新戀情你都唔再痛/唔再有感覺，咁嗰陣你就知你真正 move on 咗。

It could take a very very long time

一個字
Block

開始將所有責任攬哂上身 覺得後悔

最近都散咗 四年初戀

唔需要自責，一隻手掌拍唔響，感情嘢唔係你一個人可以決定曬

Same，好唔爭氣分左一年都日日有諗起佢

仔死仔還在 我搵緊我個bianca

個下死忍但到最後忍唔住嘅感覺

其實你地已經復合過一次 而最終佢都選擇再次分手
依家人地都有新女 乜你覺得佢真係咁重視同你呢一段感情咩？我覺得咁愛你就一直同你一齊啦

我知 係我自欺欺人 唔想接受 其實佢已經move on咗

咩決定？

分咗手一段時間都會想喺街撞到
而家分咗手幾年 人哋重結埋婚
成日諗 都係唔好俾我喺街撞到佢
真係唔知會講咩好 最驚係對方有咩大變化
以我自己性格一定亂諗嘢

好耐都無留過言
想講對方有新對象就可以準備move on
對自己好啲 去玩 去學野 去識人 做咩都得
因為呢一刻 你只會係你 無論你點傷心點頹 對方都唔會對你有興趣

我又想你了透過朋友知道你過得好好。

我唔識形容依家心情，話分手就分手 話blk曬我所有野就blk曬，我唔明點解可以咁絕情，究竟我係咪真係咁仆街 需要落得如此下場。

唔強求喇 好攰
佢已經唔再care我 無謂啦
好攰 唔識點講

講仆街你都係no.1黎

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔哈哈哈哈哈口

如果你宜家無女朋友 我可能都真係夠膽搵翻你

分手都大半年 見到人拍拖先話唔係佢拍拖就可能夠膽搵返佢 人哋拍拖前你又無行動 等你一世咩

係我衰
不過就算搵翻佢 再復合既機會都好細 佢好理性
上次一齊翻係因為大家仲好愛
今次淡咗 唔係傾吓就可以解決到

4個月就搵到件新嘅，你肯定你無被帽？放低呢啲人啦，你心痛，佢都無feel

琴晚又手多睇佢story 同新女食燾司睇演唱會
佢宜家應該好幸福
諗起以前一齊 都係year2 3 雖然窮 戶口得翻幾百蚊 成日食麥記譚仔公仔麵 放假無錢出街就喺屋企睇Netflix古阿莫
但係呢種單純既幸福 我諗 都唔會再有第二次
我唔會再手多睇佢story喇 希望我都可以快啲move on

都半年喇 同佢一齊咁耐我信佢無做對唔住我既野
只係佢move on得快 或者一邊用新女放低？
但我肯定佢無帽我

唔好ff咁多，有新女都唔會關你事。唔係想用新女麻醉自己，唔係想用佢黎釣你。佢就係另有新歡面對現實，move on la

我知
就算知佢唔再中意我 有新女都好
唔係一句move on就即刻move on到
我都要時間

要做嘅係充實自己生活
你活得精彩嘅自然吸引到人，話唔定到時係你唸揀唔揀返佢呢

多謝你 隨緣啦
有緣既 無論分開幾多次都會再重逢

搵到第二個就無事，第一個會傷心啲，畢竟好多回憶，不過到第二個出現就會冚咗舊嘅。
傷心多陣就好啦！

時間可以幫到你
搵野做 充實自己 好快就放低

你男定女

我同你一模一樣
啲朋友話 哇你m黎喎
睇住佢ig 自己係度sad
但我真係同你一樣諗法

係 我明唔會一齊翻 都冇唔甘心
但曾經成為過最親密嘅人
未至於要完全消失嘅我覺得

依家見到佢幸福我都祝福嘅

不過聽開首歌句歌詞都真嘅
即使我放棄向你靠近
也難以回到最好的距離

是旦啦 佢鐘意你 你點樣佢都鐘意你

四個月算耐，有人一個月/兩個星期已有

我諗一齊咗一兩個月啫 都過咗大半年

簡單啲諗

有ex 嘅人成街都係，
而其中會有 ex 係初戀嘅人係 100%。

既然差唔多個個都係咁，冚世界都得嘅你有咩唔放得低?

啱呀 所以我今日心情好咗d

同樓主一樣，應該係搵到下個先會放低

但係我個logic係放低咗先會搵到
未放低都無心搵啦

我搵返佢 比佢拒絕左.... 只可以逼自己放低

其實你諗返同佢分既原因，應該會好受d

似係巴先會咁

我突然好似叮一聲咁諗通咗 唔應該再為佢唔開心
人地都已經唔care 唔當我係一回事 日日咁開心 但自己喺度日喊夜喊真係好唔抵
都已經係無法改變既事實 都翻唔到轉頭
唯有努力變好 期待下一段感情
大家加油！希望我唔好過一排又頹翻～早抖

希望有一日我都好似你咁諗通 共勉之

真係叮一聲架 明明今朝都仲諗緊
anyways 搵多啲野做吓！一齊加油

努力吧,我都要盡快努力過新既生活了

女人：次次（一次）

所以關鍵在你自己度，你一日唔打開心靡，唔會有人入到嚟，咩人都睇唔上眼，加油

真心on9
你諗下條仔一直當你係雞就得

唔係 我係飛機杯 唔使錢想插就插嘅飛機杯

我都試過叮一聲咁諗通
但有時又會轉牛角尖
自己係到傷心

見住佢開心去玩
自己就匿埋喊
真係好傻

咁你應該都開心去玩

樓主快d留低tg比哥哥安慰下，認真安慰

人哋上嚟取暖 你就落井下石
好撚仆街

上面都有d On9話咩男朋友當你係雞
其實唔會擺上心 唔好覆佢地啦 覆佢地只係比佢地刷存在感

睇佢都係毒撚A0冇女

咁樣其實係反映咗有一啲道理你係明嘅 但未接受到 同埋可能未痛夠所以仲會痛 比啲時間自己啦 我都係同路人